次撚次都係返工時間黎出事

係要撚鳩我地班港豬

凌晨三點你返工?

因為假期出事會阻到蝗

你唔係中環返工你唔明

全日暫停...

星期一唔洗返工...

聽日都未必開得返...